有冇人同我一樣覺得game 貴

現在d game 又費 好似switch 咁 有時二手分分鐘貴過新
Mario party 新賣 358, 竟然有人放370

Switch啲濕鳩game不嬲個價都係咁衰格

屌你老母

覺得呢10年左右, D GAME個價錢都係無咩大變化
鬼佬GAME 頂盡都係三百尾
日系GAME 來來去去都係428~468呢類價位

好似有限制啦，睇yt有講，美國game有上限冇得加好正常。

台灣yt佬講的。

ps4 game 唔計日本，大部分跌得好快

等psn sale
或者等psn plus送

我係超過廿年機迷， 可能係咁啦。

除了笨大啲垃圾版權game, 例如gvg, jump force呢貴得黎又無咩內容其他都唔算太貴

我記得以前 gameboy 都係二三百
其實我又唔覺得宜家啲 game 貴

之前啲新game係ps store買普通版全部都係$360~400咁滯

而家普通版都$468起

係呀，都係得加左啲啲咁

開發game成本越來越高
但價錢都keep係3-4百蚊
隻game耐玩嘅話 百幾 幾百個鐘抵返晒
一啲都唔貴

幾百蚊話貴
衫一塊布加個logo 賣700又點

衫唔計

幾舊水岩岩好夠買pack石5分鐘射落海渣
Console game玩到廿個鐘已經抵到爛

貴都冇辦法 都要娛樂

Ps4/Xbox 某d games年年出新 有時真係覺得唔抵玩 但係多數係大作黎 好似fifa 足球.....
但有d 就幾年出一集個d 就ok

Switch 我冇但d games好似唔係年年出新
睇下咩類型 party game 就冇所謂

你呢廿年都係玩翻版？

手機game幾似幾千咁掉就=基本
高質game收四舊幾水就話貴

zelda,mario無玩？

超任年代一萬yen隻game
不過冇人玩正版之嘛

係有玩過，細過讀書時邊好似時下小朋友咁多零用錢， 落街睇人打機，入兒童場，去同學仔屋企玩已經好開心。
出咗嚟做嘢，有收入自然會比錢買。
但人係有唔同階段，唔會成世人鐘意打機，最少我係咁， 拍拖結婚， 慢慢有其他嘢會係你人生中出現， 到小朋友出世，唔係香港出咗個仆街突手，唔係武漢肺炎，我都冇諗過會去買遊戲機，一睇番價錢，就係咁一件事

石頭流星雨癲係上黎唔係人咁品

GVG逐隻機賣濕濕碎啦 求其課隻2D平面人都夠買起成個自護